# Labaa2
Лабораторная работа №2


Условие задания

На основі додатку, що було розроблено у лабораторній роботі 1. 
 Реалізувати замість текстового протоколу, за допомогою якого спілкуються клієнт-сервер, протокол,
який засновано на технології Remote Procedure Call (RPC) на базі XML, JSON i бінарної
моралізації.
 У клієнті та сервері необхідно реалізувати шаблон Data Transfer Object (DTO) та
виконати серіалізацію/десеріалізацію за форматами XML, JSON, BJSON або CBOR та
інші дивись таблицю 1.
 При запуску серверного додатку необхідно у командної строчці вказати за якому
формату протоколу буде працювати: XML або JSON, або одного з бінарних форматів.
 Клієнт також при старти отримує з командної строки номер порту, та формат за
яким працювати. Дали клієнт повинен підготовити дані для сервера в одному з форматів
XML або JSON, або одного з бінарних форматів.
 Сервер при отримані запиту від клієнту провидить перевірку формату за схемою
XSD для XML або схемою JSON Schema для JSON. Відповідь сервера повинна також
перевірятися клієнтом за схемою.
